「Ming仔」facebook followers 已跌穿30萬

停啦
講夠未

原本/高峰時幾多

我記得係有40幾萬

拉

38萬，而家仲快左

幫手叫人開花，傻閪Ming日後先消算

咪撚再講 ming仔
poly緊急呀屌你

講撚夠未，出面打緊仗你講個無謂人把撚

頂你地班人
成五個月都未識分優次

拉 垃圾有咩值得提 而家唔係打飛機既時間

布布咁留意柒頭Ming 嘅

屌你老母成日講個垃圾做乜撚野

GOOD 不過家陣救Poly先
拉

求下你地放過我

要YouTube 人數跌 先重要